無人肯同我單挑

讓撚晒賽啦，俾佢地用雷射槍喎
我剩係要把刀仔方便打個陣食生果姐
班撐警撚都係唔撚肯打
仆街